你今日走資未？

繼續走資。

全世界入PolyU，出唔到就開花！

推下黎加速先